今年加人工少過5%果D 死撚左佢啦

做廢人都有5%加 加唔到果D全部跳樓死啦